有咩事可以走去HKU!

光復香港 時代革命

推

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

push

入hku 過夜？？？

無路出返去

大家小心安全

叫做有個落腳點

唔好意思借個位

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票